聽到啲人話支持嗰啲中游球隊 真係笑而不語.......

正正常常支持吓啲勁旅爭標分子咪算囉
有啲人總係要令到自己好與眾不同咁
支持埋啲廢隊以為自己好特別
鍾意埋啲咩修咸頓愛華頓
喺波台見到依啲隊都有post就想笑
高不成低不就有咩好討論？
就算係李斯特城依啲曇花一現嘅咪又係垃圾
發現總係有啲球迷以為自己好清高
懶係支持埋啲小眾球隊

雖然熱狗痢狗依兩隊都係廢
一隊冇攞過英超一隊冇歷史冇冠軍
不過都總好過啲人話支持屈福特般尼矛夫嗰啲囉

利伸：鏝

支持咩隊關你撚事咩
戇撚鳩鳩

可唔可以解釋俾我聽點解垃圾都有人支持？？

就係中意冠軍先撐李城
中意利物浦既可能係中意養寵物

鏝城夠冇歐聯啦，出到歐聯唔通你唔撐？

個啲柒頭利 mma 都一樣有人捧 真係on9

要捧緊係捧曼聯啦 有冠軍 有錢 又疊馬 得閒笑下其對手冇英超 冇歐冠 冇c朗 冇普巴

不知幾撚爽

咁你解唔解釋到你老母點解俾狗屌都生得你出？

啲人答唔到你就會人身攻擊

勝利球迷

好彩我捧羅馬

做多左啦

睇嚟你鍾意養寵物

笑死啲愛狗惡到

祝樓主死全家

咩嚟？？
意甲我淨係識祖雲達斯

今年咪攞囉戇鳩

愛狗係咁上下

我捧利物浦就係因為鍾意佢地贏唔到英超，每年都可以球隊關鍵時刻自爆，你吹咩

我與你恩斷義絕

死愛狗，有利記唔捧走去捧愛華頓
你食屎啦

明明學術討論緊咁都要俾人鬧
真心想知道點解垃圾都有人支持姐

Big 6玩具嚟
唔好玩爛

得閒出嚟擋下上游球會就覺得自己好重要

我反港父

依排肯定又聽到人話支持狼隊